［建議］

1. 班object呢排肆意出嚟，我地係咪應該集中主力去佢地應該保護既地方，咁佢先會由主導轉為被動。

2. 有無可能自制細型（枝頭點燃）弓箭取代人手火魔法

3. 覺唔覺呢刻香港各區 有時call 人 出嚟會比較困難？ 當無咗交通工具，靠既係街坊，但而家街坊間個關係此終唔夠，可能有事上嚟，佢直行直過或者只係以旁觀者身份睇住件事發生，幫手個動機少咗。

所以，就算而家和理非既，應該要搵定多幾個人合作，到有事需要你既時候行動上都方便啲。另外，街坊鄰里彼此應該要接觸多啲，搵人落樓下、傳消息、互相幫助呢點對日後行動都有好大幫助

希望幫到大家

推

再推

推推

求幫推

Push

推啊！

1 like 1 respect